港台珍貴歷史片段！ 中國科學家自己都鬧國家隱瞞疫情

港台精選 《隱瞞疫情》

沙士爆發17年後，中國當局在處理疫情上，繼續重蹈覆轍。

讓我們回顧歷史，認清中國並非第一次威脅到國際衛生。

#rthk

係中國蝗
係人類既敵人

搵到 出處：

支國

當年WHO 都識得譴責中國，依家

頂，入邊講d 野好L 中，點解冇人汲取教訓

條片值得推起，入邊講到 病毒源頭 係廣東，同埋中國人食野味問題。

推

親共陣營一致針對港台，實情係港台知得太多。

pushhh~ 入邊仲講到 應該點樣避免疫情大爆發，然而完全冇人理會過 zzzzzz

港台真係一巴巴打落去中共度。

自己都話源頭係廣東

虧佢地有人想篡改歷史，今次直情抵賴唔係源頭。一D 進步都冇

自推 1/10

入邊d 內容翻譯做外文畀人睇，應該會好清晰了解到 今次 中國都係重施故技

自推 2/10

港台好波！

自推 3/10

唔怪得中共依家開足火力對付港台。

港台是香港良心

依家睇番覺得真係好高質，可惜當時冇人關注

自推 4/10

港台需要大家關注同支持，，唔係我地就失去最後一片政府機構淨土。

lm 返去睇

人類總是重複同樣的錯誤

重點recap

然後WHO 被中國侵蝕曬

所以中國咪要派人入主WHO囉

自推 5/10

單舊聞值得發大黎講。

班人從來只係掩蓋問題，而唔係真係解決問題。

自推 6/10

求正評 and share。

自推 7/10

求正評 and share。

自推 8/10

求正評 and share。

自推 9/10

求正評 and share。

自推 10/10

求正評 and share。

Share! Backup!

要backup 呀，佢地實想del 曬d archive

煲大佢，睇下 中共有咩反映，大家一齊幫港台係國際出名。

好彩港台有片

依家甴曱平揸fit唔會再有

根本係 講中曬今次嘅錯誤，即是過去十幾年 一直退步緊。

me 好努力推緊個 po， 套鏗鏘集有好多材料去抽擊中共

另一方面 ，《鏗鏘集》揚威國際 7.21恐襲報道獲獎

中共好肯定又想del 曬d 片佢。

PUSH

國際應該追頒一個獎畀佢地。

根本跟住入邊講嘅做好防疫，都唔會有今次武漢肺炎大爆發。

咁講中國研究左肺炎好耐
蝙蝠可以帶有病毒而且本身有免疫力
想將蝙蝠變成戰略工具?

5月10日九龍大遊行

擺明佢地好清楚發生緊咩事，今次都唔知係咪故意

[他山之石可以攻玉] 韓國戰線又一力作 [韓國資訊性節目講香港抗爭]

jenggsss

有同感

但好肯定佢地好有部署滲透國際衛生組織，03 沙士被人地鬧得咁甘。

而且入邊講到 德國當年收到第一單 沙士，係啟用最高級別應變。

今次係一堆WHO 官員走出黎話唔洗驚，根本係畀假情報麻痹人。

中共真係世界毒瘤

我早2日搵當年雞珍幾時上任世衛
原來就咁岩有大事發生
假如今次爆發之後出咩大事 咁最近既大事就係北韓

好有同感，好多野佢地都有落功夫做野。

條片係最佳佐證！！

幫推頂起佢分出去

入邊真係好多材料 去警醒世人，提防中共。

外國公共衛生官員應該睇到條片。唔係爆發幾多次疫情，拍幾多次鏗鏘集，都係冇用。

push

歷史不能遺忘
提示世人

thanksss

做回帶L 真係好重要

感謝～

支那以為自己係隱瞞疫情方面有經驗
所以今次都係咁

然後RTHK 一早已經紀錄低，仲要係佢地自己科學家親口講，無從抵賴喇。

台灣手足唔該幫手巴哈同ptt spread

不過佢地醒目左，即刻清理市場，毀滅證據，都唔知係 lab 洩漏定係真係食野味。

真係好珍貴嘅片段，值得關注。

而且如果獲取到關注，世界將會意識到港台嘅重要性，真係 alert 世人。

求推，求share，求like，樓主力盡 zzzz

已經上到熱門，希望可以留耐d。

記得spread 開今集，讓港台獲得應有嘅關注，多謝大家。

當年？當年世衛都叫香港人唔好帶口罩，仲話會引起恐慌歷歷在目

唔怪得咁熟口面，原來係以前公司老闆

sigh， 即係越黎越退步

竟然？ 佢本身係研究所所長黎，佢有冇被人滅聲？

留名

甘草甜素

難得冇5毛入黎搗亂

求backup 求 share 求 like 求推

推
港台一直都報道真實

大哥，你果個係不推文回復黎

求正式推一次，謝謝～

放心我每個回復都係推文黎 lol

如果可以博取到國際嘅關注，大家先會明白清算嘅重要。

除左金正日 死左值得關注，其實好多都值得大家幫手spread 開架。

中國被控隱匿疫情 習近平稱「公開透明」宣傳戰洗白

引班藍絲批鬥習種啦 習種 = 賣國賊

好呀好呀。

我想試下唔用 煽情 負面嘅標題 同埋 有營養嘅內容上熱門，誠邀大家幫下手。 多謝大家！！

條入邊好多材料打文宣戰！！ 求like 求share 求推

推到力竭 了 zzzzz

你地每一個回復 都係推！ 多謝大家！！！

終於明白 上熱門，冇一條team 係後面做打手係幾難嘅事。

多謝～～～

希望可以多回復過 《係手足就應承我！五點打後唔好再講金正恩！！！！！！！！》

港台條片值得關注呀～～～
多謝大家
我off 了

中国人只會大話掩飾大話
同埋只會推卸責任

真係未改過

諗起陸浩仲可以話香港係sars源頭
真係痴撚線

嗰陣who都重會屌中國隱瞞疫情

我睇返幾十年前評論中国嘅書
根本到宜家都適用

所以港台真係好重要，被消滅之後，冇人再傳播真相。

真係，都唔明點解外國可以咁鬆懈。

依家已經淪陷左，好似 香港政府咁。

話說，你講緊邊本？

Push

thankss

thankssss

thanksssss

推上熱門！

根本係養大依隻惡魔
之後斬殺就成為英雄
又可以流芳多幾百年

好yeah!

醜陋的中國人

this 經典啊！

陸號我屌你老母臭閪

絲打 用左不推文

Go jup

港台真係高汁

無得唔推

隔離連SARS嘅源頭係廣東都想洗走埋
何況係武漢肺炎
支持港台

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

Push.

中共 地球cancer

呢個北京市長孟學農，辭左職轉個頭，又上番位。王歧山家族，真係大撚哂。

2003年初，SARS疫情已經「悄然」入京；新任市長孟學農沒有如實向外界透露疫情的發展狀況。不久，北京的一名退休軍醫蔣彥永透過海外媒體，踢爆了北京市SARS疫情的真實狀況，世界為之譁然。中國政府的誠信度開始受到外界質疑。由於蔣彥永提供的情況，與早前孟學農以及時任衛生部部長張文康的言論大相逕庭。為了挽回政府的形象，中共中央決定，以處理SARS危機不當為由，免去了孟學農和張文康的黨內職務。而後，僅擔任北京市市長三個月的孟學農，不得不「主動」辭去了市長職務。新市長之職由他的連襟，時任海南省委書記的王岐山接任。半年後，孟學農被宣布出任國務院南水北調辦公室副主任一職，但依然保留了正部級的待遇[2]。

在出任北京市市長時，孟學農53歲，被媒體視為中國政壇的「明日之星」。在當選後的記者會上，孟學農不諱言自己與胡錦濤的淵源；表示，他曾在胡錦濤直接領導下的共青團工作。雖然經過二十年，很多具體的事情已經淡忘了，但是他說，胡錦濤「公道正派、不徇私情」給他留下很深刻的印象。

東山再起
在南水北調辦公室副主任職位上被「擱置」了四年的孟學農，終能東山再起。在四年之後，2007年8月30日，中共中央宣布任命孟學農為中共山西省委副書記；9月3日，獲提名出任山西省副省長、代省長。2008年1月22日，山西省十一屆人民代表大會第一次會議上，孟學農正式出任山西省省長[3]。

2008年9月8日，山西襄汾縣新塔礦業有限公司的尾礦庫發生潰壩事故；寬約600米，長約3公里泥石流將下游的一個農貿集市和兩個村子的部分房子衝垮，造成了重大人員傷亡事故[4]。9月14日，上任僅8個月的孟學農再次引咎辭職；同時，中共中央宣布免去了孟學農山西省委副書記、常委、委員的職務[5]。

二度復出
2010年1月25日，中國媒體通過官方新聞稿發現，孟學農的新職務是中共中央直屬機關工作委員會副書記。新華社在1月24日發表的一篇有關「中共中央直屬機關黨的工作會議」的新聞稿中透露，該會議是由中直機關工委副書記孟學農主持的。[6] 2012年8月21日，官方媒體再次披露，孟學農已經升任中直機關工委常務副書記、併兼任中直黨校校長。[7]2013年3月，64歲的孟學農當選第十二屆全國政協常委、社會和法制委員會主任。

政治上我見到支那進步好多

分化
打壓
拉攏
賄賂
控制輿論
散佈謠言
科技化監控
加強民族主義
同埋更加明目張膽

香港人真係好危險

港台揸住中共咁多黑材料，死梗

Push 嗚啊

我地一定要保住RTHK

哩啲真係科學家嘅風骨
型

港台根本係世界級媒體

香港獨立

請便請便～

不能同意更多！ 置頂！

咁即係換湯不換藥

夜晚自推 十連！ 1/10

單野值得拎番黎講呀！

夜晚自推 十連！ 2/10

推埋今次唔推了。

夜晚自推 十連！ 3/10

歡迎share 畀 上左年紀嘅親戚呀～

夜晚自推 十連！ 4/10

D cap 圖可以係whatsapp grp 散開去呀

夜晚自推 十連！ 5/10

10連一半達成！

夜晚自推 十連！ 6/10

港台依家承受好大壓力，既然都要被人搞死，更加唔好浪費前人留底嘅努力！

夜晚自推 十連！ 7/10

就黎推唔到了。

夜晚自推 十連！ 8/10

第八推！

夜晚自推 十連！ 9/10
就得了！

夜晚自推 十連！ 10/10

YESSS

10 連成功多謝大家！

咁嘅時刻都能夠成功10連，真係好榮幸！

會唔會係就咁就完了

仲要冇五毛入黎搗亂 so sad

竟然敵不過 PR 公司

歡迎share 呀，我估都算 「核彈級」（被濫用）嘅材料黎

樓主就黎推唔到了

樓主想對抗操縱 熱門版面嘅 PR 公司，靠大家幫忙了

樓主歡迎每位入黎 畀like 留comment 嘅大家！

多謝 u

希望今晚可以上多次熱門，靠大家了。

好野唔好曬！

有D 五毛入黎辯論下 or 挑起罵戰都好呀，咁樣個 po 先可以上熱門架嘛

至潛在嘅PR 公司 & 五毛：

係咪 個Po 太有殺傷力，想冷處理？

我會努力推上去的！

即場示範我嘅祕技： 自推！

希望可以上千like，但最近要係喚起大家關注！利用D材料打文宣戰，說服屋企人，中國真係屢次犯錯！

多謝 u，之前見你幫推過。

最後發力階段！！！

食左飯未呀！ 入黎睇下啦～～

到底我係咪史上最孤獨嘅 樓主？

成日係度單單打打

係囉，仲係度單單打打 做咩？不如算啦

唔得！ 唔可以放棄架！

自推力 推到 200%！！！！

報告艦長！ 引擎就黎過熱，推唔到喇！

堅持多一陣就得架啦！！ 唔準放棄！

溫馨提示，你有片未睇～～ 記得睇喇！

我宣布到目前為止，仲未有comment 係負分！

掌聲！！